727 鄉黑會企埋一邊 由黑驚上場

警方聽命於鄉黑